一人一個唔同親戚去旅行既藉口

其實已經訂好晒機票
有長輩有細路仔
一行8人，得一個識揸車仲堅持要自駕遊
屋企無乜錢，我老豆又要充大頭鬼話要sponsor其中一個親戚去(然後將部份費用轉嫁比我，我無得唔應承)

有咩方法可以縮沙唔去

病

唔跟團抵死

咩病
睇黎要訓醫院先有得唔去

唔係我話事
我都想跟團咪撚煩，佢地嫌貴

公司請唔到假囉, 除非你老豆要你辭工去

新年去
唔記得係上面講

唔撚去呀

反面算啦，咁撚on9。

計岩時間先講Passport過期

2022年

無錢

要做義工

我真係無錢
原本講好左比一半團費先
點知我老豆比唔到，要我比多三份一
條數已經係我大半份糧
我同老豆講佢仲笑，話洗濕左個頭無辦法
下個月食樹皮

利申無儲蓄，有都比雙親吸晒

出發前一晚燒咗本 Passport

點自駕 行李都唔夠裝

你都訂哂機票仲有得返轉頭咩

我都想知
班廢中話咩有八人車

咁咪真係無錢囉, 唔通叫你去借錢呀
你死話無錢仲可以點, 係反面架啦但仲可以點

出發前第5日掉撚哂d證件 連大陸都冇撚得你番

佢叫我拎晒份糧去比住先
遲少少比返幾千蚊我用

8人車係裝到8個人, 但唔包佢地D行李

行李放車頂

咁你仲有咩辦法唔去呀
擺明你唔去都要俾錢架啦而家

你老豆

我都唔知點
其實我講過呢個問題
無人聽

比着我肯定嬲到屌到老豆上天

話返工去唔到囉

RIP

冇架啦 一係掉哂d passport 一係反面
真係好慘 識揸車嗰個係咪都係你

ON9 飯飯都冇仲要出錢去旅行

新年去
點返工

掉左PASSPORT咪一樣要俾錢, 只不過變左俾左錢仲要唔去

唔去唔洗比錢咩 咪一樣要比 咪ON9

唔睇着佢哋，洗大咗，仲大鑊。

好撚認真
諗緊點樣營造意外跌斷腳
寧願斷腳都唔想去

咁慳返去食野啲錢呀嘛 陣間食左餐和牛 佢老豆唔覺意話佢請咁就大獲
同埋班親戚濕鳩嘅話 去黎都唔開心

我好肯定會發生

租架Coaster咪夠位囉

btw同佢講
要番工，不了

唔係
係我老豆
佢有次死要面影相呃like
租左架雙門跑車上榛名山
一家三口去，我就塞左幾日dog seat

咁就收埋本passport 啦 求其俾左你親戚嗰份錢止蝕
下個月可能仲有公仔麵食

駛唔駛去...唔去好易咋, 收埋本passport就得

話唔見左passport囉

去邊到旅行？

八人車坐八個人 當你唔放行李都坐得唔舒服啦
其實佢地有無book定車 人地租車網有得計

一個jazz咁計 最多最多都係三個人加2-3件行李
如果佢地係計劃係機場拎車機場還
咁你可以準備定回個行程要改晒都得

日本

落地之後自己玩
叫佢地7個玩得開心啲

其實跟團個價係同你自由行唔差太多

樓主幾歲？一啲主見都冇

有親戚話有10人車租
總之佢地就堅持要自駕遊，因為我地一家試過

其實你唔去都好, 8人車一定放唔落8個人+行李
到時佢地發覺有問題時想租多架車都唔得, 因為得你老豆識揸車
你唔去可以唔駛面對呢D問題, 收埋本PASSPORT止蝕啦

你應該叫佢地食屎

都明樓主內心掙扎，
唔去老豆一定唔開心，咩原因都好，
去左到時通常會發生更多唔愉快嘅事情

利申：試過兩三次類似事件

吾撚鐘意

幾多歲又點
老豆有病，我唔服從佢就話我想激死佢
然後就日日追住我黎鬧，為左避佢就11點先返屋企點知佢反鎖度門唔比我入

你講到咁樣, 你除左跟埋去俾錢仲有咩辦法呀
屌你老母我地一路都俾意見你, 你自己不斷搵野BAM返晒
是鳩但但啦你咪去一次俾錢囉

搵明禎囉

空肚飲奶
搞到自己肚痛去唔到

你咁驚你老豆咪去囉
你唔去又驚俾你老豆鬧架啦

屌你老豆痴痴地線，冇錢就唔好學人請，仲要搵你笨，貼錢啲濕鳩親戚

記得飛個日咁岩唔撚記得帶passport

直接反面啦 仲忍呀

可能佢想老豆唔使嬲又唔洗去嘅方法

臨出發掉撚左本passport佢

對唔住

家家有本難唸的經
樓主搵幾多?

你今次唔企硬唔俾錢
以後貼既錢就唔係咁少

俾左錢先後悔

出發前3日話唔見銀包
銀行卡身分證 全部唔見曬

利申 下個月都要一家8個人去旅行
有2個老人家 仲要幫2個人出住錢先

不過難得齊人 咁多年都未試過去旅行 都想帶佢哋出去見識下

雖然所有嘢都要我負責訂負責plan 佢哋仲要嫌貴

邊有D咁既方法

佢可以俾返幾千蚊你 點解唔可以自己俾

落機比少少你呀爸話係旅行使費 然後轉頭即走
佢要請就自己貼

唔見passports 係最易又吹你唔漲

Cls

比連登仔平均月薪低一大截

同親戚去重要自己貼錢
唯有去銀行cash out
之後去碌卡扮碌吾到

落機自己玩囉，日本一條友玩都可以好開心

得一個識揸車
識揸車個個係你老豆
你老豆有病

吾你老母 收皮啦

明白樓主好撚慘，但你自己都有答案根本走唔甩

無小巴牌

旺季去 巴打

唔想去咪直接同你老竇講囉
你又唔係冇道理
男人老狗係度諗點縮沙 成個廢柴咁

反而同濕鳩親戚就喊哂口
不過佢自己一個走左去 即係落去老豆面 一樣會激親佢
話唔見passport 嘅話 如果樓主之前表現到好抗拒呢個trip 佢老豆一定知道佢係唔想去先話唔見左
其實要老豆為先嘅話 除左去都冇咩辦法

訂好晒機票咪直接取消要比錢既親戚張機票
到時得你地可以CHECK IN佢冇份
唔知你老豆會唔會即刻再買過張

仲可以claim返保險機票酒店錢

充大頭鬼呢下真係冇得搞

除左打斷自己隻腳去唔到之外都無咩辦法架啦
搵藉口唔去, 佢老豆咪一樣嬲, 根本無分別
我明白樓主唔想同老豆反面, 咁唯有死忍去俾錢, 返黎食樹皮囉

同老豆講 今個月家用我冇錢俾/旅行錢當家用

點解咁厚面皮俾人請

去到你自己行開玩算啦
一齊玩實鬧交

吾你老母咩

8條友book8人車，搵定三個人坐車頂應該OK

橫店錢又出咗
照去 但係一蚊都唔好帶 卡又唔帶 食返個親戚轉頭

係你老豆個杯落瀉藥

同親戚去先正
關係越遠越好 可以食左啲表姐表妹

得一個識揸車都仲要自駕遊
即係去做司機啦

坐監

應該幫樓主諗點樣唔使比錢

等睇新聞

你唔去之餘 千奇唔好俾你老豆帶信用卡 如果唔係洗大左條數又係你孭
如果佢死都要用 你一定要企硬唔撚好幫佢找數

上面咁多方法都無個得

10人車要小巴牌

如果買特惠機票分分鐘要full team出發先可以成行，最好問清楚travel agency/airlines

千其唔好帶信用卡去，出發前同你老豆老母講清楚請人食飯唔好入你數，當初唔應承去咪無事囉，樓豬好撚廢

我都覺好撚廢

樓主同屋企感情唔好既話搬出去住算啦

追左幾頁都覺得你老豆超難頂

Set佢limit啦on9, 到時實出事

其實你老豆真係好廢 得罪講句
佢係咁搵你笨 你真係唔覺有問題？如果覺你點解唔反抗 佢鎖門你咪俾少啲家用自己去租屋住 反正俾左你老豆咪又係一去冇回頭
唔好再俾人踩住上啦 要為自己既將來諗下架

出得黎做野都起馬2字頭 都唔知咁怕老豆做乜鳩

如果我搬出去就真係斷絕關係
同埋我仲有個妹要保護，唔想我老豆又情緒勒索佢

激死老豆搵山拜
大家都唔使去

你咁驚你老豆, 硬食啦
但唔好有下次囉

你份糧頂到咪帶埋佢走

最憎d成日充大頭鬼既人

自救完先救你妹
好過攬炒

又返大陸

衰仔紙

學你話齋, 除非你撞車入廠, 如果唔係既話你搵咩藉口唔去你老豆都嬲架啦
咁你照去, 你老豆又會屈你俾錢, 睇你個樣咁怕老豆, 都係會俾佢屈到
你今次都係硬食架啦, 用下腦點樣唔好俾人屈咁多囉
另外8人車個到你最好認真同佢地傾下, 去到先出事又入你數

咁你等俾佢迫撚到你有病，老左同佢一樣咁癲

請唔到假?
要出差?

機票一齊買?
CHECKIN果陣唔齊人可以唔俾上機

攬炒

唉屌 講起同親戚去旅行真係把幾火
上年新年後我地一家plan緊去台灣旅行 個陣同兩個窮鬼親戚食飯
老豆就邀請佢去啦 話請佢兩公婆
點知佢地話台灣有咩好玩 要去梗係去日本啦各樣各樣
feel到佢地係暗示緊叫我地請佢地去日本
但事實上我地已經不停接濟佢地 老豆慣例比5萬佢地過年
成日問我地借錢 次次十萬十萬咁借 但從無還過
之後有次去北京 老豆終於成功邀請到個兩位去
結果佢地真係好意思全程一蚊都無洗過 連買手信都係我地個家比
加上全程勁麻煩 行又唔肯行 食又話唔好食 去景點又話無嘢睇
呢啲垃圾親戚 真係忍唔撚到
最後老母屌咗老豆一嚄 之後老豆再無提過叫佢地去旅行

所以樓主 或者真係要比你老豆仆次街瀨過屎之後 佢先會明
今次你就乖乖地去啦 不過千奇唔好帶信用卡同太多錢
要比錢個陣鳩縮借尿遁 老豆要充大頭鬼由得佢 但之後咪幫佢找數
同埋遇到任何問題 例如車唔夠坐各樣都唔好出聲
由得班廢中自己諗辦法 問你咩都話唔知唔識講
等佢地明佢地係自己攞黎煩 睇下佢下次仲敢唔敢搞咁多嘢

垃撚圾 呢啲老豆唔要都罷
自己搬出去住食自己都仲有得計開支
一齊住你遲早破產

樓主算吧啦

咁你咪撚開post啦
n個藉口比自己
執定行李啦

總之呢獲樓主去唔去都嘈撚硬

去左可能仲慘 貼錢買難受 同親戚去旅行實無好野

自己諗啦

你係無錢唔想去定唔想同你老豆去
見你講到唔去都要比筆錢出黎又寧願斷腳都唔想去
好似唔係關曬錢事
真係唔想同老豆去咪一句唔去 收佢皮
橫點本身感情都唔多好
咁大個人唔通夾硬捉你上飛機咩

俾警方扣48小時

返大陸叫雞 行政拘留

同老母講 通常老母最多私人錢

點解你老豆仲要請佢地去旅行

出硬事啦
當你一人一個喼再加個hand carry，行程中途又買三四袋嘢喇，
咁個司機點攬

請唔到假/ 一早請左假預左之後去旅行

唔好介意我講句，你豆真係終極大廢柴，咁撚大個人幾皮嘢都俾唔到出嚟仲要你俾，咁都算，冇錢仲要學人充大頭鬼先垃圾

8人坐8人車旅行
上次我4人坐7人連都係剛剛好

佢老豆簽佢附屬卡

係咁打錯字

有得set 每日簽到幾錢好似

係我就堅決一蚊都唔比

雖然我都明樓主唔想同屋企人關係唔好, 但咁撚怕老豆, 呢D事只會繼續發生
你都係考慮下同你老豆講清楚成件事算啦

出發前收埋本passport 話唔見左

你唔去
個支出都係你嫁啦

巴打好man呀
伯爺真係垃圾

冇追post，你老豆對你好唔好先？好就硬食埋今次啦，下次就唔好啦

果個屋企人黎 唔係你老細
唔撚洗忍架喎

你老豆豪是錯的地方

呢d唔可以唔去 又唔想去的旅行

報團是最好
又唔洗煩住，食，行利 上車就訓
聽個導遊吹水

堆三姑六婆有咩不滿都係背後屌導遊

正宗廢老

落地租架5.5 叫班撚樣坐密斗 咁樣實夠位

你玩完日本
你老豆老母大洗 20萬落樓啦
你賣定屎眼
和牛一餐都皮幾兩皮似食足7日
RIP

去到機場先話冇帶passport

同7個廢中去旅行同自殺有咩分別
一定煩撚到仆街，又嘈撚到比當地人當支那狗咁歧視

睇完樓主啲comment 覺得無老豆都幾好

似乎都無咩辦法拆到可以唔去，
你點都要硬食，好慘……
只能講一聲樓主你要加油

你老豆咁弱智係咪潮洲人黎

一句唔撚去咪搞掂囉
幫樓主諗哂藉口又話咁唔得 咁唔得
食屎啦你

因為我老豆義字當頭 佢後生創業時呢兩公婆幫過佢

燒撚埋兩老本paasport唔該

要同女去

同屋企人去ok, 親戚就唔好搞啦

有得去好去啦
過多幾年冇機會你就後悔

多謝樓主請我去旅行

樓主垃圾 係咪男人黎？

因為錢就話自己無錢架啦
唔碌卡啦 無錢還
吹話考政府要check信貸紀錄唔想整花record
前排同fd夾份搞online shop又蝕左仲差緊個fd幾皮
加多兩滴馬尿效果更佳

+1
其實真係要可以講樓主你要加油，呢D野返到黎當破財就算。

8人車個邊你預定個解決方法就可能係俾錢將行李由機場送去酒店，回程再由酒店送返機場。

七個人食高檔魚生，一餐十幾廿萬円走唔甩，到時實係樓主找數，唔好話食樹皮，破產都唔掂

佢老豆簽佢附屬卡 [/quote]
[/quote]

你事前同佢講定叫佢咪亂黎
話你自己而家好手緊 自己啲卡數都搞唔掂
今次若然洗大咗 應該短期內比唔到家用先cover到條數
如果佢旅行個陣玩即興 就唔好比面佢直接話大家都唔係帶好多錢過黎玩 AA公平啲大家都可以剩返啲錢買下野

btw 睇黎你老豆真係好撚鐘意裝大頭鬼個啲
去旅行租跑車渣 有錢人都唔會咁做啦 根本唔實用
樓主你自求多福啦

食左中學生佢

唔好去，慳番d錢幫佢地買保險好過

有K3就仆街了 一定好麻煩

返工 一定得

原來樓豬假 黎，唔使睇了

有冇買保險，有就同agent 夾好時間出發前一晚你入院。其實只係做body check,驗下腸之類，住院6小時有得claim

同親戚去係好白痴
同佢又唔係親到癲又用長輩後壓你
利申8人和牛 唔好第一日食
當年同家人第一日去食
結果食左5餐
但同兩父去 就算啦

留名睇反面
點解咁多親戚都咁撚on9

再見啦樓主
廢中加k3

唔係親戚戇鳩 係自己老豆戇鳩

有個要面既老豆，自己又無主見

有咁既下場好難理解？諗起中學有篇文叫請客，啱哂你呢挺柒碌睇

樓主本人都...

[/quote]

你事前同佢講定叫佢咪亂黎
話你自己而家好手緊 自己啲卡數都搞唔掂
今次若然洗大咗 應該短期內比唔到家用先cover到條數
如果佢旅行個陣玩即興 就唔好比面佢直接話大家都唔係帶好多錢過黎玩 AA公平啲大家都可以剩返啲錢買下野

btw 睇黎你老豆真係好撚鐘意裝大頭鬼個啲
去旅行租跑車渣 有錢人都唔會咁做啦 根本唔實用
樓主你自求多福啦[/quote]

好明顯樓主老豆係潮洲或福建人啦
得呢兩類人會充大頭鬼

樓主根本假膠
作一大堆好難頂既野
人地建議就全部bam晒
連登又on99信以為真同佢討論落去

你老豆正垃圾
原諒我份人係比較直接

你就假膠
咁得閒作野我慳返d時間訓覺唔好

去幾多日，去日本邊道?

你慳返D時間諗下點解決仲好啦
訓你老母咩

已經想像到，三個廢中去親邊個景點同餐廳都有彈冇讚，一路屌又貴又難食，但又一路狂嗌狂食。而個細路去到邊都大叫大嗌，最後樓主俾人屌行程plan得唔好但餐餐都係佢找數。

上面咁多建議你全部bam晒
既然你老豆咁難頂
都唔諗住做d行動反抗
我覺得唔係你老豆有問題
係你有問題踢
戇鳩仔

其實跟團平好多

都係果句
無公去咩鬼旅行
勞民傷財

淨係一個k3細路已經有排煩
加埋3個廢中

入院/ 食樹皮啦

agger

不過咁啦
樓主唔去但照請個細路去咪得
你唔去又可以慳一筆
話請個細路去又可以比佢地知難而退
你自己都唔好充大頭鬼啦

佢好似話有個妹嘅，最多六件
睇佢話咩八條友租八人車仲要得一個司機就知出事
你慌佢老豆平時唔係扮撚晒嘢以為自己好撚醒嗰隻咩
呢挺廢中至撚鐘意懶叻
然後瀨咗嘢一定亂屌人唔會諗係自己戇鳩

奉勸樓主記得有乜事盡量撳住你老豆(及其他廢中親戚)唔好俾佢亂發癲屌人啲staff
日本人對香港人啲印象已經越嚟越差
如果真係撳唔住就同人講we come from china we come from chi na
咁你條連老豆都怕(仲要佢窮過你)嘅廢柴至少都可以為香港人做返啲好嘢

仲有
真心希望樓主唔係
落大雪加全程得一

你整樣特飲比你老豆飲
等佢係香港 反正你都唔鐘意廢中
無車係福岡 帶佢坐由布之森
唔坐既士成日係巴士坐 坐到佢傻

你去左有咩問題咪一樣入你數, 唔好咁ON9啦

垃圾家庭
冇錢又去旅行
唔想比錢又唔肯講

我覺得要寫定平安紙
成家得一個病人識揸車

佢咁要面唔會大吵大鬧
最多比說話我聽

沒有被人討厭的勇氣,就預撚左一世都俾人狗咁撚

做罪人咪做罪人囉,死奄春

保險唔包 唔使寫

同啲親戚反面

嘩屌睇到好炆，唔想去未唔去囉，老豆大晒咩？佢生得你出就要養你架啦，拎咩細個d 野黎講姐。 依家真係無左佢會死咩痴撚線

出唔倒

真心希望樓主唔係去啲落雪地方
落大雪加全程得一個司機仲要揸車嗰個係懶醒嗰隻
希望樓主安全返港之後上嚟報個平安

佢養你係責任黎 唔養就犯法

有咩好拎出黎講 睇佢個衰樣生你落黎都唔係plan過架啦

我估新年應該無乜雪落？

佢講得無錯, 你真係無撚用

咁大個人仲去做埋嘢 都成個 mama's boy 咁

屌睇咁耐樓主只係想人可憐下,根本無打算改變

二父子都無撚用

咪係 哂鳩我地時間

可以點變
屌柒佢？

請善用起底功能

無得變架啦, 硬食啦你

開親post都係講呢句
咪話左同人share ac
我睇唔出邊忽假膠

唔洗,你捐返入老母個西,當無出世過

執定行李啦 你老豆要嬲你屌你既咩事都可以屌你

我又唔識你 撚知你share ac咩
咁我當你非假膠
我想話 冇得救 你咪繼續俾人壓迫囉
你可以做咩姐

你老豆下下充大頭鬼但全部係你俾
一係反面唔去 一係去到唔俾錢再反面
橫掂你d親戚都咁厚面皮 大家鬥柒

垃鳩圾樓主，我係你老豆都榨到你盡啦，咁撚戇鳩

老豆冇錢
搵你呢個冇錢既人找數
想話搵老母幫啦 又唔掂
老母d錢又用黎買點

明屈你喎

傳奇家庭

樓主幾號飛
我會到時留意下新聞有冇人會見報嫁啦

我都試過啱啱出嚟做野要請成家去台北，推都無得推，唯有做啲野止蝕。

我訂咗間好cheap嘅b&b，每日限住洗幾錢、搭地鐵、死都唔搭的士。我老豆黑曬面、屌曬鬼話辛苦，我即場開佢波，等佢知道仔女出嚟做野唔係一搵就搵10萬8萬。屌完之後佢地反而體諒咗我，全程無投訴，個旅程可以講話係先苦後甜

而家佢地去旅行唔會要我請，但我家吓都會資助吓佢地，佢地仲曉感恩。

樓主可以試吓，8人就租8人車，投訴就話大家一早話無問題屌返佢地轉頭，卡就一定唔帶，到時咪餐餐吉野家。橫掂都唔想去，一於玩盡佢。

8個人一個司機 租左架16座？

咁俾錢啦

老老實實
你老豆係堅冇錢嗰隻定點?
如果你知佢其實大把貨有錢有樓屋企又得你一個男丁
但佢純粹孤鳩寒鐘意攞你著數
咁就話忍得過姐
反正你知忍多十幾廿年就有嘢袋

但係如果堅窮就立即反檯帶埋個妹走啦
唔係第時冇樓留俾你不突止
骨灰龕都要你俾錢幫佢買埋呀
正所謂長貧難顧
香港地咁嘅環境咩都講錢
冇著數真係老豆老母都冇情講
仲要似乎佢哋本身對你都麻麻地

如果錢撈埋一齊洗，我諗你都係跟住去好D
人唔係度，去完個旅行返黎分分又幾皮咭數

根本一開頭就唔應該同親戚去
錢洗係自己屋企人無所謂，洗係親戚度值咩？
一開波入閘俾我一定反對

"靜雞雞cancel咗張飛"

n咁多個藉口，但你自己又再俾藉口自己去推翻

去囉
但由今個月開始唔畀家用

同埋老實講...
8人車坐8個人雖然有件細
但你真係無位放行李
你可能要book架16座

窮人咪生仔
戇鳩窮人更加咪撚生
死都要充

唔使牌？

咪去啦 呢啲垃圾老豆斷咗關係佢啦 邊到有咁多兩全其美嘅方法

要 所以唔駛去

有D咩7野做完蝦腸就話SHARE ACC

冇撚敵

連登一向都係咁運作

記住由依刻開始要扮到唯有接受現實
直到臨出發之前 出門口先話唔見passport
有2個方法
1.事先撕爛本passport
2.事先將本passport放係你最信得過嘅朋友度 同佢講如果我唔蒲頭 你唔好俾返我 有咩事燒咗本嘢

到時你要扮到好無奈 唉呀點算呀 本身期待咗好耐嘅Family Trip 無得去 要真係扮搵 博老命搵 搵到好燥 就話自己好無用 連本passport 都可以唔見

到時我唔信仲有人逼到你去

屌柒自己老豆都唔夠膽
你都係收撚皮啦

拆咗佢架八人車

你咪答係囉有八人咩?

咁咪唔駛去囉天才

咁你更加要diu 9 佢

認真，諗個方法令你老豆唔小心摧毀你本passport
到時佢冇得怨

根本無得選擇 焗住去
睇個款 去到豪洗完 返黎又屌鬼 話冇哂錢

樓主最錯既一步就係買撚左機票
唯有呢幾個月食下樹皮慳啲用錢啦

嗚 無錢還 俾銀行CANCEL晒D機票 (狂哭)
咁樣work唔work

唔去咪唔去囉
樓主有冇得再廢d?

船頭驚鬼船尾驚賊

臨去整唔見左

唔見passport，佢哋上左機先搵翻

呢個ok到時佢無得怨

都唔夠，八人要租十二/十六座

10人咪都係租架hi ace俾你

你渣10人以上車要有D印喎

所以佢老豆無van仔牌其實係成唔到團，一係請司機揸

仲要用人地錢黎充，不知所謂

車就冇所謂啦，由佢地棄車搭公共交通或者塞個K3細路入車尾箱囉

你幾歲? 唔想去就一聲就得，再嘈, 屌到佢仆街。

咁大個人連車牌都無

咁行李擺邊呀!

講完未姐你 你想點姐而家

得喇

唔駛再講
其實個樓主完全9UP狀態
基本上係玩鳩大家

RE都浪費大家氣力

走人

屌你老味on99

睇返標題
大家講返自己個藉口咪算
唔使理垃圾樓主單 家庭糾紛

點解你仲要幫你老豆比錢

On9 囉

激死你老豆咪唔洗去囉，還掂咁易激死

返到嚟，樓主會唔會破產

扮唔見身分證

你死，你老豆都未死，似老賣老，老而不死。

咁大個人，你真係唔想去咪直接講lo，上連登問做咩鳩？

好簡單
企硬唔去， 錢照俾。
任何借口都唔駛
冰封三呎非一日之寒
你老豆呢啲性格仲咁就佢，他朝有排你受
趁早擺好姿態
自己事自己有 say 仲好

睇左幾頁 發覺樓豬真係無撚用
無錢咪直接講囉

On9老豆on9仔

弱智仔抵死
搵得少仲比咁多窮父母
你縱到佢咁撚on9

抵撚死

係有吉士既就唔好撚去

點解唔真係激死佢
咁撚on9咪獻世啦

好簡單借啲易同你老豆嘈交，跟住借勢發老脾話旅行唔去啦，你老豆咁要面肯定駁你叫你唔洗去。

無錢囉。。。。最完美。。。你唔去輸機票
去左輸埋個旅費

有本事咪叫你老豆請埋你去囉咁咪去囉

唔帶passport 去機場
到整機票個陣

樓主: 老豆心臟病發，不了

垃圾屋企人
直接屌啦

臨去前失蹤

咁都叫雙親?
雙煞蒞喎

訂完唔去蝕機票
去埋蝕埋食住行

點都要去嘅就去得開心啲啦，唔好諗咁多。

扮唔見左passport 佢吹你唔脹

咪由佢地
唔比錢咪唔比錢

睇來你唔去都要比

樓主諗緊藉口bam d建議

不如大家比啲建議等樓主想同親戚旅行啦

呢d老豆咪撚要啦認真，一腳伸開佢唔駛教啦
如果伯母都係咁戇鳩就一刀斬死佢兩個算啦，唔好留係度害人

我都覺得借力打力既招數最work
包括激嬲佢令佢整爛我passport
柒既係佢自己

大前題係要佢出發前十日八日整爛
否則都係夠時間補領

把錢受氣

你激死都未到佢死

得一個識揸車仲要自駕遊日本，我當你本身好多annual leave

如果你決定去，加油撐到最後

如果唔係有乜事你老豆實搵你做發洩點

因為老一輩淨係識講要乜野結果，過程，點樣做一定答:唔知，你搞，我點識。

仲要上網卡乜乜柒柒，諗起都肚痛，加油

吾你老母

不如講下幾號飛同邊間飛 我唔想到時飛見到你同班濕鳩親戚

佢咁想斷絕關係咪由佢斷囉
你又唔係養唔到自己
你都識講佢有病
到時病發起上黎 有人送終睇下邊個後悔